[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [296] 凜G又復刻了

[quote]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

食屎狗天草:

樓主好波!

敵将討ち取ったり
逆賊言xxx已經俾我繩之於法

新手留名

G

童貞，弓凜

神父 is Doctor Lee

天草靚相死左圖定咩

睇到

冇eye see

lm

慘 load唔到天草靚相

imgur封左LIHKG啊
要手動撳入去先睇到

凜

今晚轉過上傳網

依家上面張圖仲係用緊imgur喎

返緊工，開post嘅野緊係交比人

屌
成個智障咁樣嘅

部垃圾iphone唔知攪咩整到我冇左天草開寶具張靚相

感激神父為巴打提供肉便器

051,795,096
求加

建議仲有我好友既巴打剷左我

挽留

寫文又bullshit左一份出黎交

碌fd list見到銀時巴掛咗隻寶5天草
天草嗰隻寶5咗未

屌你老母串我d兄弟

想知銀時有咩未寶五

盾子

小刑好似冇寶5到?

好似有一隻係寶4

小刑又係渣左D既 寶具個綠放變跟寶具lv應該多好多人抽寶五

神父講野

抽黎同我互畫

屌曬你地老母 今晚寶五囉得未

G持

神父好搞笑

2lai=笑話

上幾次都抽唔中ring 今次是咪要中了

我只係知唔抽一定唔會中

笑4 me

試下唔好再訓

自己友唔撐仲落井下石

又準備玩幾耐

我的凜 像伊絲塔般吹過 怎可對抗這吸引

字音都唔啱，差左啲啵

禾滴撚

都係果句 肯出艾蕾未

出了出了

終於收工喇

有冇手足 終極月亮

有 偷跑左？

終於準時收工

上集去左第二個島就停左

問下渣 未出

我見有火箭兵團打 所以先買

打緊紅寶
3年都未爆機

未開封

玩左兩個月

好景有無

終極唔係齊晒咩，不過個z power真係

係呀 不過中意超進化 多d

老任捉得好緊
等正日

撚知
仲諗緊買唔買落去
都已經無晒動力玩PKM

上次mario個on9仔

其實我唔係好想試練

等玩mhw啦

mhw緊係玩ps4版架啦
等緊佢新p4 pro特典機黎換走依家部p4

留名

絕體絕命都市4Plus: Summer Memories
終於出啦

有消息

佢算唔算係解謎求生

上年出Sun Moon個日就係我跌爆部電話個日

垃圾ps4pro, 連4k bluray都播唔到

冇衝突

正呀

ps4唔係bluray唔player, 而且bluray都唔係買黎play,係買黎收藏ge

想快d玩EDF，到時有冇CHING一齊玩

緊係玩住GU等MHW

唔好又好似上年咁就得

USUM有冇偷跑

屌 以為係今日復刻聖誕

聽日

VR ready

唔搵下驚玩點等

收島風咸川諗緊將Myroom變VR

會配合埋iPhone X出AR

草妹今晚幾點開BALL

唔係屋企 不開台了

大家可唔可以祝福我

你覺得會加d Sony未做到嘅野落去 ？

叫左C狐BB用咒術祝福你

如果我係山翁 禾一定忍唔住啦
靜靜 HS

咒腕隻手打J一定好爽

gay test fail

出黑貞未 一年喇

咸川話連埋新宿靈衣先一齊出

出埋阿福呢d邪教

黑貞比較高貴 唔似得某隻凜咁

晨早勃唔起啦

芳文社隻驚終於有起色

今次個活動抵唔抵打

天草幾點開台 想入去G持

在最近《fate》的活動中，三位女主角的聲優被問了最想和哪位fate的男角色交往。
下屋則子(間桐櫻)最喜歡士郎
植田佳奈(遠坂凜)最喜歡槍哥
川澄綾子(阿爾托莉雅)最喜歡切嗣

果然土狼都被討厭了

Illya 最喜歡我

下屋

櫻bb真愛

又復刻，fgo比多d新意得唔得

食老本課金榜都第一

川澄綾子和植田佳奈討厭士郎一事相當有名。
川澄在節目中曾拿士郎開玩笑，用Saber語氣說「對不起，士郎…我其實是喜歡Gilgamesh的…」
植田曾當著杉山的面說「為什麼凛非得喜歡士郎不可！？」
下屋則子是唯一說過喜歡士郎的 所以說櫻才是士郎的本命。

From K島

復一次都ok既

櫻先喺真女豬

Yes

佢下下搞個龍女活動出黎 個肝會唔夠用

想佢復刻既又唔出， 唔想既就出

川澄綾子和植田佳奈討厭士郎一事相當有名。
川澄在節目中曾拿士郎開玩笑，用Saber語氣說「對不起，士郎…我其實是喜歡蜘蛛仔的…」

佢下下攪抽box活動就唔夠用

.....

女帝：對不起天草 其實我是喜歡2lai的

感覺到時FGO出女帝，
會變左神父的形狀

無人鐘意慎二

海草頭算罷啦

條柒頭就算啦

如果現實中有個慎二咁既人，
我晨早用母狗尿淋佢，再五花大綁塞佢入黑房，
再放一打發情狗公入去陪佢玩

好好笑

拉打中二佢

我記得慎二性格咁閪 仲屌過咁多女 但係好似係女性投票排名排幾高
好多年前睇

TAMAMO

最少都有神谷娘娘加成

我對呢個bitch橫行既世界感到絕望

男人唔壞 女人唔愛呀 小弟弟

你溝撚哂啦
公平咩

有新伙伴

小刑

竟然會揀切嗣

呆毛口裡說不身體卻很誠實

TAMAMO:

ccc漫畫作者開左推特

射

機械哥斯拉係開發期間就爆左，都呂洗哥斯拉出手

in nero we trust

劇透卿

唉

人地未加入聖杯戰爭前唔係玩開女人架咩

TV特番出左畫面
再早少少有個年表

汪

MOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFUMOFU

用左6日絆10左天草
爆左220幾石

今次會唔會係送TAMAMO

痴線

值咩？
佢本人都無咁勤力

又唔著衫

正裝嚟

果然係巨頭

Mk要食女
邊得閒絆10

著番女僕服啦好嗎

6日絆十
cls

又屈

j巴一日打幾多個鐘?

sbt

仲諗緊買唔買

買買買

頭先踢波磨薑 個人有小小黑

最新集迦勒底廣播局幾好笑
鶴岡大叫愛嚇親美海高橋

天草係咪開台

TAMAMO LILY 抱番屋企

邊度有REPLAY

都話自私抽

Me win

真係多謝晒大家嘅祝福

我睇utube版

寶4聯盟得返一個人

愛呀哈利

永遠的痛

不過我都得寶三 等Pick

笑左兩個真心嚇親

咩timing??

14分鐘

後面鶴岡話做市民A鬧貞德又係笑左

伊莉雅同小黑賣緊1850

買

人生太短 出手要更大

都唔夠三pack

艾蕾先定女帝

艾蕾

3周年送

仲唔係basaker

係

這個我可以

送隻男角黎啦

唔好啦

走れそりよ♪風のようにー♪月見原をー♪ぱどるぱどるー♪

好可愛

Shoryuken!

好想寶二凜

抽

又可以俾佢晒牙

正皮

隔黎龍珠好似有花生

早呀各位

人人唔同，部機係咪跟你進度/Rank

個po咁靜

發誓今晚要保護rin

o岩

保護艾蕾

你估你係紅A?

係黑A

唔課有幾何中到5星呀呢隻驚

me係正義嘅伙伴

一定會中

等活動開
好想童貞prprprpr

唔比錢想叫雞？

叫霸王雞

我天草大爆死左
你可唔可以安慰下我

yo

天草都ALL-IN

有愛
我同佢之間係純潔嘅愛情

沉船

聽呢度D巨頭講天草可以屌穿個宇宙

啱

你講黎聽下個巨頭咩名
呢度就得3巨頭

天草四郎[MK]

天草依D辣殺淨係可以屌穿女帝個c

走れそりよ~♪

風のように~♪

月見原を~♪

ぱどるぱどる~♪

係
但一年屌得一兩次

我呢D小薯
三巨頭 四天王 加埋十幾個人入面都無我份

list呢？

天草最後個隻幾多抽中？

四天王個五個究竟係邊五個

想問下大家
要課幾多先有5星...？

台服 玩左3個星期 升到個人都level 89...
但仲係得果幾隻，4星都唔多隻

係咁心郁想課，但係只係想要師匠 同 英雄王... 係咪要等活動..？

人類

棄game算數啦你

1

連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概二十五蚊到 入面有900石
你冇睇錯係二十五蚊港紙左右900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局
ver2.1

今次有update

25蚊？

因為真係太廢...？
岩先特異4前半AP 消耗打都我想死...
要特登亂打碼搵勁人add 好友 搵支援剋職..
我又驚課左抽唔到好野
岩岩用晒d 劇情石抽左2次10抽
1隻4星或以上英靈都無
係咁中禮裝
好q灰

我地共產黨同台灣不共戴天
你個漢奸竟然走去玩台版

900石？！

我無課

yes

有$就要用得其所, 搵下有無人放account 又得

1%中五星，想20抽出貨未免太貪心
同埋玩台版進度慢日版2年 呢到無人理你

聖誕sup list擺位有無人分享牙

跟銀時

清體等更新

明白晒
因為太遲先知有呢隻game
太遲入坑
依家玩日服miss 太多
所以揀左台服開...
多謝晒大家

依家開石ac玩日服仲開心

3萬蚊

銀時巴仲有冇frd位？

我都係上個月先開始玩日服,去淘寶淘個石號慢慢抽喇

尋人

玩日服 個人自信d 上黎吹水又唔會比人歧視
仲會得到好多fgo弟兄既關心
點解唔玩日服 永遠冇話遲

台服我好似仲有位，需唔需要加好友

尼祿清 我搵你訂 除左尼祿個幾隻仲有邊d??

唔記得了
今晚tg你

但會比人當狗撚

台服個營運撚狗仲撚得勁過日服
照用舊UI 食種火最多仲係食緊5粒
D角仲係得絆5 唔知係咪仲用緊舊model
人地美版開左冇幾耐已經用緊新UI 有絆10 同新model

冇野做
玩doki doki literature club

台服代理真係全世界最醜惡

已經儲緊石抽尼祿

不能同意更多

日 陸 台 美 韓
差兩個wo

卡米拉終於有人出

帶返個面具遮撚住啦

陸仔殘體game不了
韓仔泡菜文唔玩

有冇人覺得卡蓮同卡米拉好似樣

比你地教完
台服應該照玩 但唔課Lu
但有d想淘個日服 玩😂

Just do it
其實全一星人都爆到機，不過打得好辛苦姐

Just do it
依家仲有天草可以起手

分身玄學

Hi 腸

今晚課返劈抽農具先

老實講台伏大陸伏真係好on9
淨係識追日服進度 冇心營運
日服玩家食過d屎佢都照搬比你品嘗下
我諗佢地係差在未俾你試下4石一抽既滋味

天草唔好咩

大陸服最柒係改卡圖，又全部字都譯中文
Art卡變技擊卡

奶光冇左對波仲叫奶光咩

力擊！

無左對奶咪叫光

陸服隻jack

今日唔停機維護?

停機要賠石 不了

唔講真係唔知出緊大龍娘

我個sup亂放
放工先執過

幾點先開EVENT

5點

大家加油抽Rin g，我個隻陪咗我成年

急不及待想抽抽了

D金膠淨係用黎換金狗都入不敷支
換換下得番47粒金膠

玩下新Naruto先

大爆射

一齊黎感受凜既魅力吧

晚晚捉神父個隻入房大亂交

今日有冇人一齊升凜寶具？

龍珠真係好大粒花生

龍豬之前唔係話良心驚

以後唔玩笨大驚了

劇本抽卡

見到BamDie就知有伏啦

真係好大單 咁樣佢旗下所有手機抽蛋驚都有伏

操盤

今次活動使唔使抽農具？
又冇得刷箱

笨大的世界是大同的
沒有歐洲人與非洲人之分

睇數碼暴龍都知啦

其實fgo都有

隻龍珠我都係手痕就抽下算
新卡勁過舊卡勁多
仲要要抽真。限定既LR都要用幾千至一萬先可能中一張，如果要突爆就仲要抽多四張
新關卡仲要難到仆街

我都覺得

早幾日抽到第16隻藍傻
黑提拉到而家都仲未寶五

分D比我

有冇懶人包

轉自PTT

懶人包

14日進行了從白天到晚上的長時間延長維修
營運的理由是apple store的新版本上架太慢的關係
似乎是真的
↓
發送15道歉石並結束維修
同時發表新角色與新轉蛋
↓
事件發生
確認到不同的玩家會看到不同的轉蛋內容表單
（如果是寫錯應該每個玩家都會看到相同內容，
幾乎可以確認是操縱了每個帳號能抽出的角色）
↓
到現在為止已經有確認PU之中有很明顯會是只有一隻很難出
（數百連抽會重複將PU的角色抽出，但就是有一隻完全抽不到）
所以也出現了這是營運側操作的可能性
↓
營運注意到
進行緊急維修
↓
維修結束
要用石來抽的轉蛋關閉
並公告再開放的時間會在遊戲內告知
↓
祭典

這裡是一些貼出的轉蛋內容表單
可以看到有些人的表單內有缺少SSR
也就是說照著這張表單去抽的話
抽到死都不可能將表單內不存在的SSR抽出

X2,差一隻

比著係我，我會嬲到dum爛部電話

寶4係最大一關
懷疑咸川做左手腳

真係 我就是例子

你同神父比？

哩度D話題已經係寶4寶5
而我只有一隻寶4孔明

講寶四上寶五呀
同埋你覺得佢好歐？

劇本抽卡講笑同陰謀論講得多
比人斷正真係第一次見

其實兩個都係聖堂教會神父

每個人都有隻本命既

沒有一個神父是無辜的

但孔明唔係我本命

天草有無出膠？

唔好違抗自己本性

好想fgo搵水瀨祈配

咁班課長有冇機會告到bandi破產

都是come from 歐洲

好想快d放工返歸玩pkm之後抽凜g

個個都準備15號 ALL IN RinG
我好期待睇大家抽
祝人人15號中RinG
利申 臭G不了

不了

諗住一抽中凜g 之後d石射哂落你個pool

祝福你

曾經呢到寶2已經威威
而家係基本 個個都345

我仲係停留係開服寶1個陣

好多時都係為淡氣 唔衰得比人睇

弓凜值得抽？

真 好似寶四同寶五咁
其實唔差好遠

我弱者0寶2

我唔用寶一

唔記得邊條友講完5*起碼要寶2先用得落之後呢到就變哂
我都想要多d 345

值

試下30石爆死先

收島風仆街芒298

買左

唔值

有名你叫RinG

我仲用緊堆寶一

睇你要咩姐 講實力有金閃就唔洗 要女咪抽

等之後新pool

可以守護美遊了

換定SUPPORT

不抽G, 之前有巴打送我一個寶5弓G

無諗過呢套都上

風起了

電腦大爆炸！

唔知OLD NEWS咗未
魔伊劇場版香港12月7號上

入場睇多次

已經爆死,凜G

禮裝點放?有無上年D攻略

衝呀, 一抽金弓

屌你紅A 黎

爆死左

搞掂，夠5張天草

幾時上HF啊

出年 1月

貞

好失禮你？

童貞好可愛，童貞好可愛，童貞好可愛。

禮裝點放啊ching

掛好左sup
應該冇問題掛

6石爆死左

屌你老母

你地SUP位點放?

牙介

早腸唔餵好山本寶寶

Pad要執

笑死
講到咁有信心原來得6石

6同60都一樣，就算600都係差唔多

打住event等p-bandai開metal build訂

訓

大介

發生左同樣既事..

咸緊

一抽中天草禮裝 感謝

不抽了

岩岩訂左機票準備去救山本寶寶

已經唔記得咗個event點打

巧CUTE

新手想問SUP LIST點放?

由佢死喇

3石中海倫娜
寶4了

睇人抽 自己冇得抽

又開始上水了

忍耐下

想抽天草加金素材掉落

留石保全家

各好你啲靚

係咪部正義女神F?
等雪崩型好過

壽屋隻槍狐幾號出

佢真係出多隻的話我照買

d襪係咪一開始抽晒佢就得？

YES

終於有得守護童貞
希望快d復刻埋黑貞 等佢地三姊妹團聚

打初級有龍娘

師兄們有冇今次活動既中文翻譯睇到？

唔小心reset左

終於絆十左隻紅A

10抽保底左

有冇黃字既伙伴

唔得

恩奇都 閃閃黃字 唔受臭雞

禮裝超up
以放support list

想黃 忍緊手

今日 無再延的話

不用分那麼細 大家都係七章之友

紅寶 50np 凜既body點可以忍

之前先話小恩

講到真係做雞咁

我都唔想黃佢 一年黎歪出黎
不過起碼卡面同人物正

閃恩

十抽三隻荊軻
CLS

用寶石禮裝召唔召喚到？

又想課金又想買usum

想黃但係冇錢

即係依幾日到

買完usum冇錢課

上集玩左陣發現自己開始對新pkm無愛
玩到第2個challange就棄左lu

邊似你咁有錢

好懷念呢種直接揀關打既活動

16聖誕第一次個陣係咪無限

係
唔知今年既聖誕係唔係BOX活動同係唔係無限抽

我記得刷箱尼祿祭入坑果陣個朋友仲同我講聖誕先係真正既戰鬥

復刻一定限

唔係box鹽川就等畀人屌到反肚

又要等關

MOFU MOFU天國

我第一個島都未打完就擺低左

有冇人玩

屌又爆死 11pack 1隻5星

咸濕排球

冷靜啲

Link?

app？

求名

三十石抽中晒三張禮裝但唔中凜

都係等新野再allin

dmm pc
要開vpn入驚 入完可以熄

第一關10ap同回會出D咩料？

dmm game要vpn好正常

PC on9

Me pc=辣殺

買完返黎膠套都無開到

PC我不如開PSVR仲爽

week

真係唔好鬥氣係咁all in做分母

我搵凜開局架

平時十抽依樣個樣
你估個個係神父唔洗還咩

咁神父點解冇報應既？

快d一齊感受凜寶寶既魅力啦

笑4

殺人放火金腰帶

大家齊齊中最開心

唔抵抽

陣間課

齒輪過黎比我屌兩野

r frd子，廢j冇乜活動加乘角
053,104,910

24號就完 會係ap pool 2 定1.5.4呢

係17聖誕

溝埋一齊出

農具唔該跟番鯖加成黎放

3星農具：盾子，幻閃，C元帥，牛若丸，風魔，荊軻，俵藤太，呪腕，瑪塔，牛牛，雷奧尼斯

4星農具：jack子，黑貞，白貞，聖誕黑呆，童謠，瑪爾大，紅A

5星農具：童貞，弓凜，天草

i mean用元帥公仔reset左禮物

新映果然是人類希望

然後我發現我上年根本冇抽,得一張4星同3星裝

EL added

係公廁屙緊屎果陣抽中左rin, 代表d咩

性遺物

代表有人準備俾人屌

講得好

無抽都有4星

應該抽左下10連既咁

天草同韋柏禮未突
抽唔抽一單好

初級同中級舊蛋糕掉轉左

抽
我諗住抽到突天草裝收手

我想要特典

上年抽落個D 3星裝無留到當肥食鬼晒

有沙煩加成

求其用好友果啲刷完算la
你刷既場數肯定換得哂

靠神父係教會既努力

就算一張農具都唔用都實刷得晒架, 差在你要比其他人打多幾多場遮

騎職果隻聖誕黑呆係咪前年既活動拎?

好想要

( Show Blocked User - 肥閪臭雞鄧欣怡 )

唔係好明 換童貞張卷點有

仲未開放出黎

終於突爆返醉貞 上年既遺憾

要抽到第個箱先有

其實無中文好難明個玩法

上年突左3張

咁點抽箱？

咁多漢字係到都唔識

完全睇唔明

原來係兩張
呵返

岩岩訓醒，咁早開左ser啦

笑得人多 依家都卡左係寶4個位...

我未出手之前你好走啦

次次all in都唔中凜

要去公廁抽

係咪打完第七夜先好食果刷襪

Rich

U TOO

Blame同HF

Blame之前係netflix睇左, 唔錯ge

又提下班新人
個箱抽晒先好reset

上年hea打，得1+4

頂唔順清咗個5日前
有無人加
325052629

點解要講出黎呢

係，反正都限十箱，最後先刷都無問題

因為準備寶5佢

imgur block左雙登架啦 轉過個up圖網啦4i

用住我果隻先lor

淨番友抽同錢的話其實又未必要抽哂

唔會加d有料有錢都無30盾子嘅人

話說個event係咁單調架咩
唔係分左幾個地區, 其中一區係糖果屋咁樣架咩

友情同錢喎
你認真？

你講緊果個係魔伊

你掛左活動裝?

REPORTED

一件都冇

抱歉 冇掛活動唔會用

點掛

thx

宗介啲sticker唔褪底

處女廚🤔

睇唔到就算 不嬲我唔係曬命狗
凜係我唯一一隻 課過金但唔中既角 依家終於中

凜的處是我破的

我黎緊會蝕左兩日無得打
所以未必會抽哂就換箱

590,676,366，一個位
農具亂放ge絕對唔會accept

好惡

直頭無農具

我不嬲唔放農具 玩左2年佢先del我 算係咁

無農具就無所謂, 有但係亂放個D真係抵屌

岩岩玩返冇耐, 求加

chun added

咪又係掉fd去後排

去友抽整翻個農具先

今次得10個箱可以抽

應該要點放 ?

陣間執返隊

重點在於農作物個加成

ok 唔好DEL我

嗨

假明仔死開啦

咁醉貞係咪是但擺

咁撚多張
唔係白底唔整

邊有咁好心機續個續個撳入去睇... ADD左就唔理架啦,
都係refresh到有凸滿農具&特效角個D好友先用架啦

天草張禮裝遠睇好似冇眼眉毛咁

神父最like

幫補家計果陣冇左了

第一人了 已經係聲優界既
究竟佢既死角係邊到 我真係諗唔到

我條J就好似條欄杆咁

你又用錯左AC

細細過比神父破左啦

0的一百倍

唔通...

教主回歸

佢晨早係萬聖back完

膠神己經DEL左我了

返黎清算偽教徒

御XXX

想問下今年係復刻都係十箱完？

收到風今年聖誕

我好耐無DEL過人喇喎

人都走咗...

太耐無上過水 已經比好多人DEL左
定唔知係LEVEL擴左位 60/75
求加好友 414,683,148

我估係好耐之前DEL架啦

神父 想請教你點樣突破寶4依個心理關口

所長bb一定會番黎

繼續課

已經做左我既禮裝了

add jo

就算會都唔知幾年後啦
主線出咁慢

好痛

係 我都好耐之前比佢del 但無講

支持

added

屌你老母爆炸頭

我當年都歪左六隻先寶五到 講左咩 你自己參透下

我仲見到喊巴你係我個FD LIST到喎

書記官?

一直都講緊，
唔抽埋佢=浪費曬追曬石

仲有g川

傘傘傘 傘傘傘
利伸無訂

我岩岩都見到係FD LIST
我見打你ID係要申請以為你DEL左我

訂咗

想問呢個活動齋打超級就ok?

等過幾日90lv關算

其實係

早乙女我就唔知啦, 唔知GAME名係咩
其實我記得GAME名GA得幾個

好耐啦 以前高登add落 叫bitch

做乜咁多人一日前

想俾人del

NOBU

係咁refresh個fd list睇下有冇人靜靜雞黃左....

Added

我

冇野做就去打襪啦

一家大細過聖誕

洗咩咁急 唔想爆體打

神父心地唔好，想笑人

無上水大半年 認得既無幾個 唔知係咪改晒名

好想幫右邊個位染做藍色頭髮再瘋狂啪啪啪

兩個種田

一個真綾一個李依一個種田

無del你啦 仲係我個fdlist到好似係

imgur block左連登 點spam八哥好?

一場得咁少襪既?? 點打

自貼

Gyazo

第七夜後有純襪關

姐係依家仲係養生ing??

我就無改過GAME名GE

從來冇改過名

唔洗爆果，自然回體打蛋糕先

我game 名無變
係呢到成日改

成日都load左陣先知你係邊個

我有幾個一直想加
不過冇機會
一泄同齒輪同黃前久美子

岩岩先開始

屌 先打得果十箱 係唔係都養生架啦

放工鳥，求懶人包攻略

由第七章溝班女神一齊反擊開始睇到覺都唔記得weak 好撚正呀呀呀
[black]醫生 [/black]

有新活動 重玩返
出凜g都唔出黑j

新活動?

對我黎講新 上年未玩

燦~ 燦~ 燦~

等到第7夜 好似係

蛋糕點打

海豹

Twitter已經有人打夠8000襪

洗唔洗呀

250萬友情冇小安 係咪正常

用黎鍚架

其實你係唔係男人？

好正常

1pack大爆死

痴線 咁既掉落量

對唔住

已經抽埋

ALPHA GO

咁鬼得閒

餵食

cls咁嘅跌落都刷到咁究竟有幾多加成禮

星期五套哥斯拉，OP同OST已出

SW Battlefield 2負皮多到

LINK呢

OP

OST

仲有,血界OP

聖誕event真係幾爽

女帝出左了

講少左, OST曲名已經有劇透,小心

中咗啦

笑左

係咪劇場版黎

中左風丫嘛

係，預定3部曲

我講figure

AMIAMI未送到

聽日去精品拎了
人生第一隻figure

下,竟然諗住出3集 我真心希望佢出番真哥斯拉/正統續集

有眼光

獸屋個隻?

青島社先啱

收到風聖誕pool真係有女帝
但可能delay到新年
再冇就復活節會出

收到風隻驚執柒之前一定出 消息來自內部人士 一定可信

__節冇又會推到去_____
如果__節又冇而會推到去_____

fook this game

幫u慳錢

咁到底女帝先定艾蕾先

過2日睇下上完畫咩料先啦

爆機之後個階位付与係咩嚟？

第4隻尼祿先

兩抽都唔中臭雞 執柒左佢啦

下,應該要一抽中架喎 咁冇志氣

送都5要

XXXX(XXX)果隻晚晚自己行入我房

諗住抽番黎比拉2做肉便器

寶5真係好好砌

今個聖誕就出喇 實快啲架

自爆boy

香港有先算

憑哥斯拉個名,應該有嘅

說好的淨係用5星

說好的pool 2呢

22了

終於黃色字

RICH

果然係課到中

中5星弓

好想笑

印度仔

童貞啲語音係咪新錄㗎？
完全唔記得佢有提過尼祿祭

比返件衫人地啦

想問下最後開果關一場大約有幾多隻抽箱料
超級咁少唔想刷但怕21號先打又打唔切

無啦啦唔會交換衫着，唔通。。。。

食哂Tamamo d pocky先

撳極都無5星弓出
臭rinG, 食屎啦
等芙蕾, 唔再抽公廁 rin

下一抽實中！

諗起前幾日想抽白貞 射歪左南丁
比隻南丁我做乜鳩

這不是我認識的dq

poyon poyon poyon poyon

一年來Rin g被人玩到爛，你地仲抽

笨大龍珠派300石

幾石一抽?
不過派幾多都冇用啦，
0既100倍

抽完都冇LR
但過手癮係幾爽

lr全寫係咩

射哂落海

Legendary Rare
9up

sr就係super rare
ru係ultra rare

DL左黎抽下過手癮

你岩
真係咁叫

FGO劇本幾時有人爆出黎，脫苦海

學妹D野係都要連埋黑狗

課金抽野都迫你射歪啦

lr 0.7%低過fgo

掛未突活動禮會唔會俾人del

我唔會

畀人del咗可否留低9個淋把

抽唔撚到比古同合體女

天草張野唔滿都得掛
我有三張突明仔五張突喬治

呢個遇計幾錢ラバストセット Fateアポクリファ ？？

布丁 btw 不了

fb 搵唔到嘅

Purinn cosplayer

唉diu

一符大爆死，慘絕人寰

酒呑，不了

酒吞夠淫，全部要

黑貞張禮裝係咪咩級都會跌?
定係超級易跌D?

全部都會跌,都係睇你好唔好彩

咸川可恥

睇到都覺得你傷

點解復刻都要等7日，每日開2夜好過啦

我要番去拯救山本了,各位有緣再見

wwwwwww

今次終極大爆死 我仲未接受到

我最後個隻都卡好耐

你仲係咪人黎
山本帶比大家咁多歡樂,你竟然唔去送佢最後一程

我4到5個pack數夠一般非洲人寶5一隻有突

送佢幾張伊莉雅同小黑嘅圖就ok

i know that feel

早晨

課左個特惠新手鮑。。。希望幫到佢。。。

Seed呢

試過2次 抽左20幾pack 都係卡寶4 最後用無名靈基換算

銀時都咁 黑到

廢青翻工之後又可以過翻一個月10pack ge日子

正

垃圾game 玩9人

fook this

話禁快就寶5

非處 幾靚都不了

我願意埋單

一車車紅A

有單埋已經算幸福

金膠

我你1-4 用兩劈
4-5射左幾劈空氣
為左唔寶四比神父笑 課到個心都痛埋

想埋都冇得埋

早

垃圾驚

大家都要睇神父面色做人

ring寶1同寶5個傷差咁多

攪到課多左唔知幾多倍

神父話齋 寶二性價比最高

希望大家唔好再迫害紅A
紅A好好用架

咩鳩寶1同寶5都差好多架啦

大家姐

我點同你地 凜我本命角

莫同伊呢

莉莉絲同牙瑟王呢

係DD

女朋友同老婆

神父又俾人撚
同為rin愛好者嘅我決定十卜神父

你估凛G 抽黎用架咩
係為左靈4同語音抽ja

我g持 神父
我都寶五左

好彩對RI$NG無興趣

你lol id係咩 等緊你carry

其實紅A都可以攞嚟J

有冇咁撚多人寶5呀 大我呀

任抽架

唔夠爭氣 得rider 寶五

rin

咸川限左你幾多抽？
點會抽唔中

課金抽返黎同比錢屌d雞有咩分別

我個pool0%

好想去救大介寶寶

隔離啲驚咁多花生
又緩交
又出包
FGO係清泉

青山

幾實早幾日為誰鍊金都有單咁上下

情況類似咸川拎過box抽出黎叫你用石抽咁
有5星有無名靈基
但係每個box抽晒就要等其他人抽埋堆垃圾種火，龍牙，狗先re

月豬想有野玩所以先唔搞大件事姐

一番賞咁？

yen x0.075 + 幾十運費

想要紅A都抽唔到

成個scale都唔撚同，我建議你收皮先好 d

玩緊首抽300石 好正

金膠來源

On9仔神父

佢po code即係點

點為之抽到好野

唔知 同一角色十鳩幾款

請珍惜咸川

filter黎
想講係cache問題個pickup list唔同

但仲有其他十鳩幾萬個位可以set到每人唔同pool
根本證明唔到乜野

公投：
裝屎
咸川

RinG

我覺得可以

都有閪，不用分得那麼細

屌你老母又要寫appraisal

隻驚入面有幾張ser 可以升到LR既
你中到就真係叫抽到好野啦

咩事搞到要寫

個胸假既

每年出花紅前都要寫
好撚老土

K島見到，雖然係未見過嘅人名
唔知會唔會係內鬼3號

如果係真，我地應該又要被鞭屍

？

希臘神話最強魔女，C媽師姐=キルケー

所羅門王的情人，擁有與其比肩的智慧=示巴女王

準備食蘑菇飯

小刑係twitter比人叫おっきー係點黎

你睇下個刑字嘅平假文

好似係龍娘咁叫佢

係時候拎本設定集出黎睇下d衛星人物

女帝

中！

おさかべ喎